連登係咪冇人玩水

好耐都冇見過水冷post

收皮啦你

黑人問號

問你老母

唔係討論就岀返去啦

開始討論 有玩水都唔撚會同你講啦死傻閪

快d 搵人抬條友去青山，瘋狗症發作

你on9症發作 問撚on9嘅問題玩水都問

留名睇lf2

連登真係cls, 問有冇人玩水都有條癲狗係度吠

你係咪得罪咗佢

點知

[水冷撚] 水冷系統、技術及知識 討論及問答集中帖 (3)

好耐冇人入呢個post

Show Blocked User - 肥絲大隻.

玩水而且會留言黎黎去去都係個十幾個

流行一體水
自組水好小眾

始終都係貴，有幾多係為超頻上水，有幾多只係因為貪靚
而且香港買料都唔多選擇

溫度跌都冇意思，真係得個靚字，又要驚漏水，換件又麻煩…除左有機會要放水，水冷頭分分鐘要買過…

同埋最後都係食風

我都係貪靚先想上水
第一次玩水，訂齊d 料等緊到

你想玩成點先

硬/軟？

新手玩軟

第一次砌